有咩慘得過連間學校都未去過就已經畢左業？

下個sem又zoom😩
僅此一年既中大生活冇埋喇😭
第一次返去應該就係畢業禮🤣

虛擬大學

PGDE

證明 campus , 咩上莊， 咩泳池， 係非必須

反而想知

要入lab嗰堆 點算？

照返
重要lab後補

即係仲有校園生活

lab撚贏左

你係咪為咗cu個campus先去讀pged
點知乜都冇得用

BTW 讀pg，即使係full time，係咪應該都冇乜活動玩

應該都係 online 畢業

女都唔撚洗cow

我想知同樣係ft，ug 同 pg嘅校園生活差別有幾大？

真
Online teaching
Online exam
Online grad
下一代d學生個個屋都唔駛出就讀曬幼稚園中小學+大學&master

你開zoom鏡頭 靚仔就自然有人approach你

後門狗2年夾埋返得3個月

pg同返補習社無分別，岩岩放完工上堂，落堂你都急急腳返屋企訓覺，純粹買個學位咁解

都係
不論pt 定 ft pg 始終都似買個學位

matrix

純粹以學業角度黎講
F2f真係非必要

full time都一樣？
BTW 我見都有d hall 係俾pg住

香港整體情況係咁
外國一流大學就真係未必 醉心學習

點解覺得ug 同 pg嘅校園生活差咁遠

ug 又上莊，又住hall，又exchange，又玩soc
pg就算係讀ft 都好似返補習社咁

諗住讀 uni 識下女， 而家

心態問題
你見好多遲人入學既連登仔問遲讀書會點會點就知

率先體驗
第一代虛擬大學畢業生
世紀疫症時代贏家

吓 你仲用緊zoom咩

不嬲都非必需架啦 你交到功課考試合格攞張cert咪得 個問題係4年你想唔想淨係咁

你鍾意都可以返去行吓嘅
好似話你有証件就放你入去架嘛

唔知畢咗業仲入唔入得去呢

要有暴大校友信用卡 或者 校友圖書証
上年佢地係咁講

真 同埋識下人都緊要 識到d 人係醒d唔同d

Hall都唔開
屌佢老母

錄片比晒data你自己寫report

宜家翻緊後覺得係補習社

好慘😩

CU扮OU

😅😅😅on9

讀書根本係非必須，早幾年出黎做野搵錢好過，反正讀完都係乞食，但你已經有幾年經驗做senior位

上zoom demo, 交report

畢業禮都zoom tim呀

online simulation, 再gen圖寫report

聽落

好似啲毒撚手仔都未拖過 就話自己有女朋友

demo片 ?

咁都得 ? 咁學渣車都得啦

一二一二隻腳呀， 成功考到車牌

有趣 ,

lab無得落手落腳自己搞

但 medic nursing嗰啲應該仲有得上堂呱？

我就唔係哂銀時果邊

係engine果邊, 有科要做lab. 真係用zoom demo 個lab, 跟住交report or source code

唉我仲有考到

未*

pg唔多人ft 讀， 如果ft好多都係nds
local 都係半工讀多，都係為左張紙讀仲點會好似ug咁又玩又讀

same

藍絲廢老：有虛擬，即係高科技喇

屌你老母武肺

我哋細電lab係要sem頭返去攞lab equipment ，之黎係屋企自己做同online demo
其實舒服過係lab做，無咗個時間限制

迫人defer

elec3300？

咁似d 19 大學既遙距課程

連登認親

印度x香港 chur爆

剩返兩個星期啲hwk assig cls咁多(7個
科科都behind schedule
lab臨dead果幾日先教完

做唔晒希望有機會PF咗去

外國讀pt pg 嘅Zoom 都好撚認真

甘你點能樣做TP

Ug 個個18歲，呢個年齡梗係想玩，除咗讀書之後個心態都係open for 識下朋友，落堂咪一齊去玩

Pg 通常都25 up ，呢個歲數嘅人精力有限，要玩都玩夠 （或者只會搵返已有嘅社交圈子人玩），有啲甚至有埋家庭放學返屋企湊仔好過，邊有人得閒同你social

人大咗你會發覺有好多野其實你唔係唔鍾意玩，但25歲之後好似少咗好多機會玩群體活動，例如唱K、boardgame、打波

咁都有d PG係25歲以下
佢哋都係咁頹？

傻閪樓主

好少
其實唔係頹，只係人越大越多嘢忙，去到嗰個歲數點會將精力放喺校園活動

而家返半晝中學囉
琴日有人睇完堂

其實根本連zoom都唔太需要 自己睇notes同書就夠

正